有意義同冇意義應該怎麼定判?

點樣定判?

主觀嘅野 人人唔同 無得定判

你開呢個post有冇意義

不想，不記，不知

無謂問我今天的事